中學生袁詠儀用其小學生筆跡向深圳政府表忠賞骨

下，d 字算正常啦
你估個撚個書法家？

我是香港人

今次災區能成功回港，感謝中國政府

本人同太太去尼泊爾旅行，最後一天不幸遇上大地震，四周一片混亂。雖然我們趕上機場，不幸我們所乘坐的港龍航空取消了航班

我們感到傍徨無助，因為身上乾糧不多，可能斷水斷糧

一個小時後，手機竟收到中國大使館短訊，所有港澳，中國居民可在候機大堂集合，中國政府已派專機接走國民

五個小時後我已成功登上國航，上機時只作了登記，到現在還未收我機票錢，我地是第一批離開加德滿都的人。

我知道其他國家包括西方遊客都走不了，因為尼泊爾機場得一條跑道，優先給了國航，東航，南航等

此時此刻特別想說，作為香港人，作為祖國的一分子，特別特別的幸福！

在此希望滞溜在尼泊爾遊客大家平安，順利撤出

袁靚靚

25/4

咁唔撚尊重人地文化，殘體字都唔寫，係咪自命高人一等？

無話唔正常呀，人就唔正常

最尾寫作為香港人 係咪港獨

邊個黎

駛唔駛做埋雞讓領導享受？

屌你
佢下面個張試墨啊？

又話幾咁感謝人寫信寫繁體 仲有個簽名真係，當我自係邊個

唔寫中國香港人

用鳥文？

好似係羅慕僮老母

見識過古天樂未?

但是我知道牠們在那裡，如可以，我願意半賣半送，市道困難呀

啲字咁𠹌小學雞
個簽名又鬼𠹌咁作狀
佢自己睇返會唔會面紅

張信紙夠HEA啦屌....

佢老豆係漢奸
佢老母係走狗
佢阿爺係漢奸走狗賣國賊

你點知佢冇？

呢隻紙紙質好柒
點解咁多年都係用呢啲垃圾紙

垃圾寫俾垃圾用垃圾紙

有咩問題？

唔講條友同篇嘢寫乜
樓主其中一個重點係人哋啲字差
但我可以肯定好過9成人包括樓主你
BTW使撚理呢啲藍畜咩

我既筆跡

最後果度係咪寫寫下無墨係度試筆?

又係呢篇 同前幾年唔知邊到地震一樣

偽藍偽紅？咩香港人？
只有中国人，沒有香港人
寫咩繁體？歧視中国人？歧視簡體字？

支共嘅市級領導點都唔撚會折墮到要屌呢啲污蹧老雞啦

唔包括你但都係靚過九成人

繁體字點睇得明呀

屌你老母臭閪，寫繁體？
想迫人學睇正體字？你條港毒潑婦

原來係暗黃絲打嚟

有幾小學生
大家人寫得重衰

乜9簽名黎？

難講
你睇吓央視班公廁

笑撚左 笑撚埋右

乜撚野事
封信咁短
簽名咁大

送埋親筆簽名相丫笨

個濕鳩簽名真係以為自己大明星

btw. 佢以前係咪俾人包養過今次想上領導張床

所以佢寫封感謝信就可以唔洗隔離14日
可以早D走人

咁佢返香港又洗唔洗隔離14日呢

做雞都識字？

9成人又唔至於咁既年紀，娛樂圈又唔洗識字，應該好耐冇寫字，邊有可能好過9成人

好多女仔考試果陣寫字要速寫，都仲寫得好過佢

點解寫繁體字？係咪睇唔起偉大祖國發明嘅簡體字？

點解唔用简体字
係唔係侮辱緊深圳政府
以為佢自己寫繁體字高人一等？
CNCNCNCN
NMSL NMSL

神童輝肉便器比人插得多成精學人發表言論

沒感謝黨 這不是愛國

「就像星星，我無法始終看見他，但我知道他永遠存在」

無法看見星星
佢應該想講星星睇得到但摸不到，行文邏輯好怪。而且就算摸唔到，關存在咩事。

佢文法差到.....

汪汪

寫錯字，油黑佢
作文功課嚟？

po上微博please

畫符

好透 係咪用嚟整情趣底褲？

仆街

d字靚過我

簽名，內容唔同墨色，換人代筆？

盲腸，大陸係講關係既軸心國

中學生你想佢幾有文筆？太苛刻了

你地全家去深圳過下半世囉

領導要開餐
食得都幾偏

星星 比喻為太空垃圾

原來田英章都上連登

樓主假冒大陸佬?

就算大學生嚟講呢啲字已經係中上

同佢個仔一擔擔

港獨

我是系列：

我是一名在上海工作的香港人，連月來我看到香港警察的努力，你們捍衛香港，我實在無言感激。沒有你們，真的不知道香港會變成怎麼樣。很多在上海的香港人也十分支持你們。我撐香港警察，加油！

我們是一群支持香港警察嚴正執法的市民，感謝各位阿Sir和Madam一直守護香港，對你們最近多個月來的付出更是無言感激。作為香港市民的我們只能盡這一點心意支持您們，加油，努力！祝你們出入平安，身體健康

我是一名長者，感謝各位警務人員為香港作出貢獻。我希望你們平安幸福，工作時定要小心，個人與團隊都要安全至上。

愛国怎麼不用殘體字

咁就係
支那人有衞生常識就唔會食野味啦

支那豬就要寫簡體OK

咪就係
刁那媽咩年代呀仲手寫
梗係we柒領導跟手發堆紅包過去以表感激啦

無墨試筆咋